應對畜聾進攻戰術分析

見到大家話用電池、波子
唔知用豆得唔得
紅黃綠豆，夠平, widely available，可以大手買入 又唔怕當街畀狗𢭃
細細粒，跣腳之餘又可以攝入畜聾嘅鞋底，一定會減慢進攻速度unless除鞋逐粒剔走佢，但咁都會嘥佢哋時間，咁手足都有空間散水/reform隊型
大家點睇

利申屋企養咗幾廿隻狗，改咗名叫畜聾，平時鍾意同佢哋玩進攻

唉屌開錯台

開喺寵物台至真

自膠

大家點睇

求意見

無人理

自推十連

1

2

3

4

預防勝於治療 攻城為下 攻心為上

be水前 請be safe

safe safe safe 重要的事情要說三次

勿爭一時長短 85大局為重

5

6

Be fire

7

8

9

10

咁ching有無更好嘅建議

Just in case 遮，點都要諗定散水/轉場方案嘅,,,

不被捕 不流血

Ching講多啲？
上次上環咁手推車？